（想射就入黎）（種甜）（變態）（人性）被拘禁的高校少女

小奈的命運就這樣定下了。她原本是一個高中生，原本可以好好的讀書。

就在她16歲生日那年，哥哥姦殺了一個女孩。

「小奈，對不起。我們國家有一命賠一命的規定。你與哥哥的話，我覺得留著哥哥比較好。」

小奈哭著問：「因為......我是個女孩嗎？可是......做錯事的......是哥哥......」

那天，媽媽親手把小奈交在他手裡。

「作為賠償，小奈從此以後的生命會交由對方全權處置。你願意嗎？」

「我願意。」

小奈眼淚一直流、一直流，嘴巴卻被封著。

是媽媽封的。

他用偷婪的眼光打量著小奈。小奈雖然只有16歲，可是已經發育得很好。那微微隆起的胸部，還有嬌嫩細緻的皮膚，讓人有種很想摧毀的衝動。

「小奈......從今以後，你將會忘記自己是人類的身份，變成一條每天只想著吃喝、排泄和滿足性慾的狗。」他輕咬著小奈的耳朵。

小奈嬌軀一顫。

小奈用倔強的眼神，看著他。

那已經是唯一一次小奈能夠做的反抗。

他把小奈帶出一間黑房，然後把小奈雙手交叉綁著，吊在一條銅杆上，小奈的雙腳要被逼踮起。

小奈嘴巴塞著口球，口水一直一直地流落下巴。

小奈的眼神帶著惶恐，還有顫慄。

他首先用舌頭舔小奈的耳朵，小奈很想躲，卻被他摁住了頭。

拉

請善用不推文回覆

快

HOLY FUCK

他摁住了小奈的頭，舌頭肆意地在小奈的耳洞裡游走。

小奈的耳朵本來就特別敏感，卻因為躲不了，只好合著眼，引受著那股難以言喻的快感。

想叫卻叫不了。很辛苦。小奈心裡吶喊。

他似乎很有經驗，邊舔著小奈耳朵，邊用手隔著內褲摸小奈。

「摸摸便濕了。你還不是淫娃？」

說完，便用冰涼的指頭，觸碰小奈的脖子。

等睇

除定褲等

Lm

小奈的頸本來就很敏感，加上被冰冷的手指觸碰，感覺就更強烈了。

「嗚......」小奈忍不住叫了聲，口水一直流著。

「這麼快便受不了？那以後怎麼辦？」他不懷好意地笑著。

然後.....

啪啪啪

他把小奈襯衫的扣子都解開了。小奈白金的乳罩露了出來。

雖然是16歲，但是兩個小圓球看上去亦很可愛。

他把左邊的乳罩拉下，白嫩的小圓球上，粉紅色我櫻桃已經硬了起來。

「看來......你很敏感......」

正

小奈被他說得很難堪。

我明明.....不是自願......的！小奈心想。

他用手指在小奈粉色的乳暈一圈圈地比劃，劃得小奈的櫻桃更硬了。

小奈的小穴快受不了，淫水濕透了內褲。

「濕了？」他笑著。

然後，手卻在她的肚子附近游離。

很癢！不要！小奈心裡作無聲抗議。

留名等射

你洗唔洗出得咁慢 點同你玩

lm叫個孫燒俾我

連登終於有啲似樣嘅甜故睇吓
你咪爛啊

加更pls

都係着返條褲留名3 月返黎睇

他似乎很清楚小奈的敏感位置，不消幾下，小奈已經開始受不了。

他用嘴唇含住小奈的櫻桃，再用舌頭在櫻桃上舔弄、輕咬、吸啜......

小奈不奈深呼吸，忍受著那一波波的快感。

他不急著脫小奈的內褲，反而在內褲外，用手指挑弄著隙縫。

小奈的內褲已透出水跡。

「淫娃。天生就是......淫娃。」他滿意地笑了。

他這時開了燈，讓小奈面對著鏡子。

小奈看見鏡裡的自己：頭髮自然地散在肩上，校服恤衫被解了幾粒衣扣，胸罩被拉了下來......

很害羞。小奈想別過臉，卻被他摁住頭。

他慢慢地拉下小奈的內褲，一條透明的淫絲連在內褲。

他向左右兩旁，拉開小穴，裡面是誘人的精紅色花芯。

這時，他拿來一支震棒......

不！小奈心裡的吶喊，卻變成了一條條的口水絲，慢慢地流在身上。

樓主係抖m女，虐下就會快d有文

你使樓主興奮，樓主立即寫文

個語氣好正.....再S d....

著完咪又要除

屌你，原來係隻摟屌臭西

多D貨先開post啦 嘥大家時間

成撚日掛住俾人屌唔出文 都唔知係咪臭雞周街俾男人玩多p

我要你出快啲

他把震棒緊貼著花芯，然後狠狠按了雨去。

小奈的體質原來就很敏感，這時雙腿有强烈的電流滑過，小奈卻無從反抗，只可以忍受那强烈的快感。

雙腿已經變得站不穩了，要不是小奈被吊著，她早已倒下了。

他拿開震棒，只見小奈的下身已是一片汪洋。

他把手指插進去，「噗嗞噗嗞」，小穴濕潤得主動把手指吞了進去，小奈的小穴很緊緻，彷彿每寸嫩穴的肉璧都在為他的手指口交一樣。

手指被包住，感覺被吸啜住、很溫暖、很濕潤。

小奈看著鏡，只見自己被一個男人的手指，不停地進進出出，她只想一陣快點結束。

他的手指突然找到小穴內一個突起的小圓半球。

這是傳說的G點！

「找到了。」他說。

這時，他重重地按下去。

好急尿。小奈心想。

小奈覺得有什麼很想很想流出來，卻流不了，就像急尿的感覺。

出快啲啦臭雞

出啊

小奈的臉漲得通紅。

「很辛苦吧！」他輕柔地在小奈的耳邊說。

小奈只好忍受那一波波的震動和快感，眼淚卻不爭氣流下來。

「嗚......嗚......」

要不是有口球，小奈恐怖已尖叫連連，不能自控。

「我最討厭强逼人了。」他說。

說完後，他用夾子拉開小奈的小穴，那芯芯毫無遮掩地露了出來。

他用一條腰繞在小奈的腰上，繩的末段剛好是兩根震棒，一左一右地貼在花芯。

小奈反抗不了，只得不動擺動身體，看上去就像是勾引人的妖精。

「好好享受吧！」他笑著，關上門。

房間就只剩下小奈和兩支震棒。

嗞嗞嗞地響著，

加速

出文呀, 摟屌樓主同我出文呀屌你

推

有多3個正皮就post下章，唔貪心

LM

「老大，怎麼你沒有先好好享受？」一個人問他。

「我喜歡摧毀一個人的全部，她的身體，她的靈魂，她的思想。我要她跪著求我讓她做我的狗，同時，我要她離不開我。」他說。

房間裡，她依然被吊在銅杆上，那兩根震棒還在嗞嗞響。只是，她的口球不知何時被拔掉，燈也不知道什麼時候變得更明亮。

他走了後，她這才留意到房間裡有一台攝影機。

那兩枝震棒讓她十分難受。

眼前的鏡，不知什麼時候換成了銀幕：她在鏡頭裡，看見自己繃緊的雙腿，還有那個被一覽無遺的小穴。小穴被兩個夾子硬生生夾開兩旁，裡面的花芯因興奮而充血增大。

很羞恥。小奈心想。

陰蒂傳來極強烈的刺激，讓她無法再繼續思考。刺激的強，竟然讓她哭了起來。

好辛苦。小奈只想快點結束。

「嗯.....呀......呀......呀......」她再也管不了那台攝影機，放聲地張開口大叫。

突然，有一根假的陽具吊在她的嘴邊。

小奈本來很快地別過頭避開了。

可是，那下體的刺激，讓她得找什麼轉移注意力。

她開始舔弄那根陽具。

出乎意料地，當她愈賣力地舔弄時，下體的刺激似乎有所紓緩。

她於是更賣力地舔弄，吸啜，用舌頭舔著陽具的每一寸。

當她舔弄的時候，小穴卻是更濕了，濕得一片糊塗。

她的理智斷了線，她只想讓自己舒服一點......

出咁慢點射

因為大家都好持久

再唔出快啲就吊起你

正吊起然後呢？

逼你出文

逼你除衫對住塊鏡出文仲唔出

隨著她的舔弄，下半身漸漸沒那麼難受。

震動聲這時停了。

眼前的屏幕顯示了剛才拍的畫面。

首先，是一個小穴的大特寫，連裡面的花芯和皺褶都拍得清清楚楚。

淫水覆蓋小穴和花芯，散發著誘人的光澤。

然後，小穴被夾子夾開，那花芯直接觸碰著花芯。她被震得忘形地大叫......

最後，鏡頭給她的口部來一個大特寫：她眼睛迷離，嘴巴偷婪地吸啜那根假陽具，那尖端，還有整根塞進口裡......

「嗯.....嗯.....」她邊吸啜邊發出誘人而滿足的聲音。

很害羞。我明明是被逼的！小奈想。

門慢慢地開了。

即刻high到出文

出咁少？除埋你條褲

我著水手腳，唔著褲

咁除你條裙
再唔出就除埋條底褲

如果仲係唔出就

Who?

銀灰色的死，都係唔出文

銀妹啲文好難等

進來兩個男人。

他們解下小奈隻手的繩，小奈馬上因耗盡力氣倒下。

兩個男仔慢慢走近小奈。

「你.....地......想點......？」小奈屁股挪了挪後，有點害怕地看著他們。

他們卻一左一右站在小奈的兩旁，再各自拿出一條繩，繩的末端有一個鐵環，他們和各自用環套住小奈的奶頭，然後把繩向前拉。

全身的重力就突然集合在兩點上，小奈痛得直冒冷汗。她只得慢慢地向前爬行，以抵消他們向前拉的力度。

小奈不知不覺變成了一隻狗。她只可一直爬行.....

爬了好一會，小奈有點體力不支。

他們拖著小奈走了好一段路，小奈這才發現自己身處的地方大得像皇宮。

幾時先可以停？小奈心想。

小奈第一次爬行，還沒有習慣，手腳都開始疼痛起來。

然後，當穿過走廊的時候，竟然有身穿女僕服的侍女看著她，看得小奈很尷尬。

她想象到自己的境況：在一個大得像皇宮的城堡，兩個衣著整齊的男人拖著一個身上掛著校裙，穿著白色長襪的女生，在城堡裡遊走。

而且女孩的奶頭被拉著！

而且還要爬上很多很多級的樓梯，手腕向膝蓋磨擦得都破皮了。

好口渴好肚餓。小奈心想。

突然，他們在一度門前停下。

他們打開門，裡面有一個男人坐著。

小奈記得，就是那個她在這裡第一次見的男人。

門外的男人放下繩，小奈看著門內的男人。

那兩個男人看著小奈，然後又想拿起繩。小奈怕男人再拉自己的奶子，於是自己慢慢爬進去，兩條繩也跟著拖行著幫板進去。

門輕輕關了。

「我講過，唔會強逼你。

我同佢的共同點係唔出文？！

Na ni?!

Mine would be better. I hope.

會點...！

好想知呀
出多篇就同你講

講完先有靈感or2（跪下，屁股翹起）

幾好睇不過出好慢

虐下作者會出快d

屌你咁你仲唔快d出

lm

咁樣啊 首先用皮帶 打你幾下
因為你咁遲先出文

之後就綁住你 綁你喺張凳度

剩係得手可以郁 方便你寫文
再塞口球 唔比你講野 等你專心寫文
你一唔專心 就用皮鞭Fit落嚟

仲有寫唔夠數 就唔比去廁所 同食飯

咁樣你有靈感未啊

我鍾意你個名

有少少啦，more?

鍾意就快啲出文啦！
扯咗成晚

你出文先啦
出咗就more

唔出你就知味道

lm等我個孫射

文啊啊啊啊啊啊

有文未呀

樓主其實係咪s鐘意玩放置play

男人看著小奈。

小奈有點遲疑在停又在門口。

男人解開她的繩子，像抱小狗一樣，抱起小奈，走到沙發前。

然後他坐下了。

小奈和他的巨龍只有不到一公尺的距離。

他看著小奈。

「不願意嗎？」他笑了。

小奈沒有答話。

他卻出去了。

「我說過，我不會強逼你。」

門關上了。

小奈不明白他說話的意思，亦沒想到自己接下來會發生的事。

咩味？

同孫一齊射唔好咩？

M識玩係激怒S,等s虐爆m

咁你想係咩味呀

小奈示意圖

不安

樓主更文：罰停一回合，並倒退3格

你試下唔出文呀
睇吓我會唔會 吊起你嚟打

如果樓豬再出多一篇嘅話
就玩得再刺激d好唔好

agger

新讀者留名 樓主係咪好想成為女主角

文呢

他走了。

小奈的世界是黑色的。

這裡是.....？小奈心裡很疑惑。

她驚恐的想瑟縮著身體，卻發現身體......似乎被固定了。

有一陣觸感在屁股傳來。

很噁心。停下！小奈心想。

小奈想說話，卻發現嘴巴被什麼塞住了，想合上都合不了。

啾！

是藤條在空氣裡抽動的聲音。

啪！

突然，毫無準備地落在小奈的屁股上。

白嫩的屁股馬上現出一條紅痕。

火熱熱的燙。

「嗚......！」

小奈吃痛，想躲卻躲不了。她的屁股正翹得高高的。

啪！

「嗚......！」

第二藤才再落下。

小奈的內心害怕得顫抖。

等了好久，第三藤卻還沒有下來。

正當小奈鬆懈的時候......

啪！

又下來第三藤

就這樣，整個白白嫩嫩的屁股上，現出了很多紅痕，縱橫交錯。

一隻手又在撫摸小奈的屁股。

想不到剛被打過的屁股突別敏感，就這樣輕撫已讓小奈有種觸電的感覺。

小穴開始有了反應，被摸得淫水直冒。

「淫娃。好好享受吧！」那個人在小奈的耳邊說。

突然，她聽到一陣「滋滋」的聲音。

然後，小穴被塞了一大堆震蛋，她亦不知道被塞多少，只知道自己的小穴正貪婪地張大嘴巴，淫水沿著小淫口流到大腿跟，再滴到地上......

出得咁少 唔夠喉呀

多d人睇就出快d ga la

好多人睇囉
係你唔出文姐

你條死斗M唔調教唔撚得

快撚D出文，你再唔出文既

我就將你雙手反綁，M字腳，固定喺張凳度，完全郁唔到，毫無反抗餘地
)(mh=01kxSANBjNr3_AUb)11.jpg

再極粗暴咁強姦你，一路抽插，一路用力扭你兩粒lin, 再鏈實你條頸唔比你抖氣

唔準高潮。擅自高潮既話就要屌屎忽，插到噴水為止

你連人都唔係，只係一個無得反抗既性玩具

你條斗M睇到濕未？濕就快撚D出文

Ching有無興趣自己開個post寫返個咁？

Btw, more?

今晚有文

不了
我係好撚s, 但無乜文采

btw出文呀你條死斗m

好好睇

仲未出文

樓主遲遲唔出文，其實係引人屌爆佢

震蛋的強度其實不高，不會說馬上就把小奈震成一片狂洋，而是持續地、慢慢地、侵蝕小奈的意志。直至她的靈魂被淫慾吞滅。

身體不傳來震動，小奈只好咬緊牙根適應著。最初的10分鐘還好，可是接下來，持續的振動讓小奈開始有點受不了。

很辛苦。小奈心想。

淫水已流落一地，即使就這樣把手指放在小穴口，手指也會很自然的滑進去。

「很爽了吧！淫娃。」小奈聽到有聲音，可是她卻看不見。

啪！

面頰有陣刺熱的痛。

小奈感到那敏感的小花蕾不知何時變大了，一隻手指在上而划過，傳來觸電的感覺。

不要這樣！很刺激！小奈只能無聲吶喊，默默忍受著。

啪啪啪！

屁股再度傳來劇烈的痛楚，還有火熱的感覺，和那種折磨人的撫摸交纏著。

花蕾上的手指繼續肆行比划著，淫水愈流愈多，隨著屁股被擊打，飛濺著......

整個空間蕩漾著淫靡的氣味。

謝謝你

新讀者，想咁綁住我？

Rip.....ps:唔好喺甜故post la,感覺不尊重....

#2 同 #3之間係咪少咗一段

係，你好眼利

咁就快d補返啦

都唔知點補好，e+補好怪.....

咁呀
罰你出多三篇呀

出文呀 吊

唔好意思，最近忙功課，今晚會出

吊喺邊度，話說？綁唔綁埋手？

吊係街上面啲燈柱，塞一堆跳蛋入你個閪，等啲人睇吓你有幾淫賤

咁耐都唔出文係咪博屌

好正 仲追緊

震蛋可怕的地方，是它一開始不太刺激，慢慢就會侵蝕人的意志......

好想要。小奈心想。

一隻手不知從何時慢慢伸了過來，揉著花芯，傳來一陣難以言喻的快感，小奈只覺得大腿傳來陣陣觸電的感覺，一下一下的......

小奈伸長腰，甚至主動擺動去配合手的撫摸。

這時，胸脯亦被大力地搓揉著，奶頭也被大力地捏著。

這種粗暴，卻令小奈很舒服。

她已經忘記了自己是被逼的，盡情投入在淫虐裡。

奶頭因為與奮而變硬，胸脯也在挺立著。

啾！

一鞭揮來，胸脯一陣火辣辣的灼痛。

啪！

又是一藤，屁股再次傳來火辣辣的痛，藤條下來的時候，淫水四濺著。

「原來愈打你，你就愈興奮！賤奴！」突然傳來一陣聲音，小奈還沒聽清楚，又是一藤。

就這樣。一條鞭。一條藤，還有一條什麼、交織著一首淫靡的交響曲。

小奈這時才發現自己被單腳吊起，雙手和腳吊在一起，整個人暴露在空氣裡，等待著無盡的調教......

正，more

之後俾啲人插入你嘅閪窿，屎眼，口，一世做人地嘅肉便器

上緊堂寫甜故.....好痴線
- - - - - - - - - - - - - - - -

小奈被鞭打得遍體鱗傷，他們解下她所有的繩，拿走了她她口裡的東西。

小奈筋疲力盡，倒在地上。

一個男人把頭埋進她的小穴裡。

小奈勉強睜開眼睛，想挪開卻沒有力氣。

她只可以驚恐地看著一切。

「不.....」嘴唇乾裂得連說話都困難。小奈聲線變得很沙啞，無助地想用手撥開他的頭。

他的舌頭纏繞著花芯，而且在攪動著，强烈的刺激讓小奈雙腿不停顫抖。

小奈伸手想撥開她的頭，可是無力的撥開看來就像是撫摸。

心裡泛起的噁心，卻變成口裡一聲聲舒暢的呻吟。

舌頭鑽進小穴，吸啜著源源不絕的瓊漿。

小穴也把舌頭啜得緊緊的，彷彿和舌頭親吻一樣。

小奈忍不住尖叫著，流著淚，一雙白皙的手臂無力地「撫摸著他的頭。」

就似一隻等待被宰的小羊......

有冇小穴嘅相

無啦，賣藝不賣身

不過文入面係作為女性真實的感覺，8分真2分假，有d未試過的就靠ff

想睇水手服

尾

蘭

睇上癮 睇完可以當參考去同人傾甜用

同人傾好了，唔好同我傾

之前add左讀者tg 都唔傾甜的，我是乖寶寶

你好似我兩個故都有追，錫哂你

以後日日用白花油提神

0分重作

等你依個故 等咗成個月都射唔出呀
咩睇埋你另一個故囉
想睇水手服
唔好買白花油 佢喺tvb賣廣告

經過舌頭連返的舔弄，小奈忍不住洩了。

淫水如潮湧般湧進那人的喉嚨。

小奈亦虛脫得沉沉睡去。

再次醒來的時候，她就躺在一張白色的羊毛地毯上，那白皙的嫩膚在白色羊毛上更加動人。

小奈身上的粉色鞭痕在燈光的照射下，反而顯出誘人的光澤。

他就坐在小奈面前，輕柔地撫摸著小奈的鎖骨。

「很辛苦嗎？」他的聲音很輕很溫柔，從來沒有人用過這麼溫柔的聲音對小奈說話。

小奈無力反抗，只得繼續躺在羊毛地毯上，有恐懼的眼睛看他。

「只要你不再反抗，我可以讓你幸福。」他親吻著小奈的脖子，輕柔地在小奈耳邊說話。

幸福嗎？小奈從來沒有幸福過，她不懂得這個詞語。

他微弱的鼻息傳入小奈耳朵，讓小奈有種癢癢的感覺。

「知道為什麼他們不碰你嗎？因為沒有我的授意。」他輕柔地撫摸小奈的髮絲。

「只是......」他的眼神閃過一絲凌厲。

小奈總算明白自己的境況，湊近他，覆上他的唇。

「主人，請救救小奴......」

哇，秒回

我用台灣果隻，應該唔是和興

得台灣有得買

Why ge?老師，你就咁比個分又無評語，桃桃好難改GA wo

兩個故都出多篇呀

named

盡量啦，

係咪 屙到屎
會出多啲呀

完？

未啦

他吸啜著小奈溫潤的唇，然後輕柔地揉著小奈的胸脯。

「舒服嗎？」他問。

沒有先前的粗暴，一切都是很柔很柔。

這是他的巨龍已經立了起來，他拍拍小奈，小奈便跪下，把巨龍含著嘴裡，吞吐著，舌頭在敏感的位上打著圈。

「真會吸？不是第一次吧？」他輕柔地撫著小奈的頭。

然後，他輕輕推開小奈，把她壓在一張椅上。小奈踮起腳尖，肚子壓在椅背上，白皙的屁股和泛濫的小穴對著他。

他伸手摸她的小穴。

「嗯.....嗯.....」

「我輕輕一碰就濕成這樣嗎？」他用手指在裡面抽插著。

噗嗞！噗嗞！

房裡充滿淫靡的聲音。

他的巨龍在小穴後磨著，然後沒根插入。

她感覺下體被塞滿了，很漲很漲。

巨龍在插進去的瞬間又膨漲了，她甚至可以感受到他脈膊的跳動。

他沒有馬上抽送巨龍，反而靜止了。

「你的第一次是怎樣的？告訴我！」

小奈臉有難色地說：「是......被......哥哥......強來的。然後，他每次想要，話推......推倒我......」

「是嗎？」

「然後他怎麼了？」

小奈不想答。

他突然用力頂入花心，說：「答！」

「他......脫了.......我的裙子，然後.......拍打我的屁股，再瘋狂抽送......著。我想喊......也喊不了，家裡......只有我們兩個.......人，而且.......媽媽偏愛哥哥.....」小奈說著，淚水奪眶而出。

「你哥哥真是一個禽獸呀！他還把你賣了給我。」他說著。

小奈驚呆著，不知如何反應，她的眼淚流得更多了。

小奈眼前有一面大鏡子，身後亦有一塊。

「好好看著我是如何抽插你！」

看著小奈崩潰的樣子，讓他很有征服的感覺。

啪！啪！啪！

他肆意用盡力在小奈體內發洩，每次都沒根頂入。

耳邊，盡是小奈的哭泣和呻吟，還有淫水的聲音。

好不容易，小奈感到體內有一股暖流。

「站著，別讓老流出來，否則有你好看。」

小奈這時已經腿軟，只好藉椅子，強行保持姿勢。

好正
不過女主角身世好慘

即是咁，個幾月既甜故post 我用十幾分鐘就睇完

拎個衣夾夾住你兩粒lin 再搵兩碌假鳩插住你個系閪同屎眼，叉住你條頸再深喉，停親就摑到你喊

小奈一直站著保持這屈辱的姿勢，她感覺到體內的什麼正倒流著。

「不要......會懷孕.....」小臉貼著椅背，任由淚流下來。

這個姿勢，讓小奈想起哥哥。

「小奈，哥哥想要......」這是她哥哥最常說的話。每次哥哥說完這話，就會把她推倒。

脫掉妹深藍色的短裙，解下她的衣扣，掙開她的胸罩......

然後被哥哥壓住，小奈很討厭那種感覺。

爸爸常年不在家，媽媽......她是知道的。小奈暗忖。

哥哥會強逼小奈，脫掉內褲穿著校服抹地。

然後哥哥會掀開小奈的裙子，屁股傳來一陣涼意......涼意很快被暖暖的什麼取代。

哥哥會偏嗅小奈的頭髮，手抓著小奈胸脯兩大顆白白的肉球，再用巨龍在小奈的大屁股擦著。

那濕漉漉的感覺很噁心。小奈很討厭。

哥哥每次完事後都會逼小奈翹著臀，然後給小奈拍下各種照片。

破處痛嗎？不。

最痛的是，被哥哥操著的時候，媽媽關上僅餘的門隙。

最痛的是，口裡被哥哥的手塞住，逃生門被媽媽塞住。

「媽媽說了，她生下你，只是怕我悶。只要我喜歡，我可以對你做任何事。」

「你生下來的時候，媽本來想扔掉，後來還是因為看我喜歡你，就留下你。你的出生，是一個意外。你的出生，只是因為一個破了的安全套。」

哥哥說的，小奈都不知道是不是真的。

他在騙我。小奈告訴自己。

More?

兩邊都有文啊
臭桃食錯左啲咩藥啊
定係為咗慶祝 三萬 thx呀

好有晝面

好開心你咁講

用果條岩岩深喉完你， 將你岩岩深喉完果條撚上面啲口水同我啲淫液拍返哂落你塊面到，塞個口球入你個口然後推你落地下再踩住你個頭，再用條假鳩抽插你個淫閪

樓豬係鐘意做肉便器定俾人控制定俾人打

好有畫面，more

鍾意純文字討論

鞭你好似益左樓主, 我決定對樓主玩放置play放到佢肯出文

出文先

文呢樓主？

文

其實係咪唔會再出 個幾星期都無更

文？

會出，培養緊情緒，明天出

小奈一直緊貼著椅背，直至小穴旁的奶濁白乾透了。

他一把抬起小奈，然後撻在床上。

床很大，很柔軟，小奈卻像雪地上急於藏身的兔，害怕自己會逃不掉被吃掉的命運。

他脫了褲子，站在床上，用巨龍拍打小奈的臉。

小奈張開口，佢便塞進去了。

然後，他看著的巨龍龍在小奈的喉嚨穿插著。

過了好一會，小奈忍不住吐了，把少許胃液，還有他的賞賜都吐了。

「給我舔。」他命令著。

小奈驚恐地伸出舌頭，他不知從哪拿了一條散鞭。

啪！

「賤貨！誰准你吐掉？」

小奈顫抖著繼續舔。

他把蠟燭滴在她的屁股上。白皙的皮膚和紅色的蠟燭成了鮮明的對比。

小奈忍著屁股的高溫，那些蠟燭在她的屁股上流動，然後慢慢凝結。等凝結了，他再倒新的，然後她整個屁股都佈滿點點的紅蠟。

突然，他拿出了藤條，猛力地揮動，屁股上的蠟燭花瓣綻放後再隨風消失。

那原來的屁股，佈滿一道道紅痕，他輕撫她的屁股，一陣難以言喻的感覺衝擊著她。

「用手扒開賤穴。」

他突然抬起她，然後放了她的兩腿在椅的把手上，綁住，又塞住她的口。

她乖巧地扒開自己小穴，小穴因為突然暴露而瞬間流下很多汁液......

啪！啪！啪！

他用另一條鞭狠狠地揮下去，那位置原來就很敏感，在受到如此猛烈的鞭打後，小奈痛得昏了，小穴被打得腫脹起來，外皮外翻，散著點點瘀青。

終於出文

樓主再唔出文, 你就會變成小奈

咁耐都未有文

More

羞恥play 小奈

陽光照進窗戶，刺眼得讓小奈醒來了，她不自覺搓了搓眼睛，這時發現下體涼涼的。

原來是他。只見他細心地幫她反出來的外皮上了點藥膏，那種冰冰涼涼的感覺，讓小奈舒服多了。

「主人？」小奈開口說。

他溫柔地笑一笑，摸了摸小奈的頭。

「我諗你都肚餓，食少少野先。」他說著，把一碗粥拿在手裡。

小奈想接過粥，他卻沒有遞給小奈。

「擘大口，啊！」他溫柔地說。

小奈有點不好意思，張開口。

雖然長這麼大了，這樣被照顧也是第一次。也許是媽媽偏愛哥哥的原因，小奈自小便很獨立，也用不了別人照顧。

他細心地吹著粥，一口一口餵在小奈的口裡。

「你咁耐無食野，食少少粥先，一陣比飯你食。」他說著。

看著他這麼無微不至的照顧自己，小奈眼圈一紅，擁著他，嬌嗲地說：「主人，你真好。」

他笑著，揉著小奈的頭，說：「傻瓜。」

他說著，嘴角卻掛上一絲狡猾的笑容。

小奈靜靜的看著主人，感覺有點奇怪。

他是對我最壞的人，

他是對我最好的人。

「做咩唔食？」他把一口粥放在她唇邊，可是，她卻沒有張口。

小奈向後挪了點，說：「主人，是不是只要小奈乖，主人以後就會好好對小奈？」

小奈充滿稚氣的眼眸裡充滿著期盼。

「不。」他說。

小奈靜靜的沒有再說話。

「你想聽真話嗎？」他問。

小奈點點頭。

「我對你好，只係因為想讓你有種從天堂跌落地獄的落差，我喜歡你無助咁哭泣。我好想，徹底摧毀你，然後再毫不留情拋棄。」他說，同時留意她的表情。。

小奈聽了後，微微笑說：「唔緊要。最少，我感受過被竉愛的感覺就夠，哪怕，幾秒都夠。如果小奈知道，主人會令小奈有被竉的感覺，小奈一開始一定唔會反抗。」

他嘴角上揚，「真係？」

「主人，小奈諗，你會用咩方式拋棄小奈呢？係刴碎再扔掉，定係送給下一個人做禮物呢？如果刴碎再掉，可以同肉混合嗎？小奈無食過肉，有少少好奇肉的味道。」小奈說著，竟然有點興奮。

「話唔定綁喺電線桿上，比流浪漢隨便使用呢？」他說。

小奈問：「主人，如果殺小奈之前，可唔可以帶小奈坐一次摩天輪？」

「摩天輪？」

「小奈聽人講，如果喺摩天輪許願，願望就會實現。人死後會輪迴，下世，小奈想做一個男人，而且要飲好多牛奶，要食好多肉。」小奈說。

「牛奶嗎？你鐘意飲牛奶？」他問。

「其實我唔知道牛奶係點的，每次媽媽都只會比賣剩的牛奶哥哥飲，我都好想試下牛奶係咩味。可能我細過都有飲牛奶，不過我已經唔記得咗咩味。」小奈說。

他聽完小奈的說話，出去拿了杯抹茶牛奶進來。

那杯牛奶是頂級的，陣陣奶香隨風飄揚，上面蓋了層薄薄的綠茶粉，這樣精緻的飲品，別說是喝了，小奈連看都沒看過。

「想喝嗎？」

小奈點點頭。對於自己的命運，小奈清楚不過了，既然她的命運這麼悲慘，她只想盡情體驗人生裡僅餘的快樂。

他突然把牛奶倒在地毯上。

「想飲就隨便，唔駛客氣。」

小奈自然不容氣，伸出舌頭，跪在地上舔著。

「早知一杯牛奶就可以搞掂你，當初唔駛咁辛苦啦。」

兩邊都有文呀
想要臭桃tg

@Iampeachnotbitch

搵唔到呀
不過真係比得我

串錯

@Iamapeachnotabitch

小奈真係慘命賤得很

他看著舔得很開心的小奈，然後拿了一個禮物盒出來，禮物盒用緞帶綁好，看上去是一份名貴的禮物。

「小奈，過黎，送你一份禮物。」他摸了摸小奈的頭。

小奈遲疑地接過禮物。

小奈實在不知道他下一步會做什麼。彷彿.....上一秒的溫柔，會變成下一秒的殘忍。

「打開佢。」

小奈打開禮物盒，只見是一條價值不菲的非洲藍寶石頸鏈。

她驚恐得看著他。

原來，收到禮物是會害怕的。

他溫柔笑著，就像一個丈夫對妻子一樣，給她戴上頸鏈。

小奈看著鏡裡的自己，那些藍寶石在閃閃發亮。

那塊鏡，剛才不久前會映照著她最不堪的樣子，

現在的自己，在鏡裡卻是這麼高貴、美麗。

小奈感到一切都很不真實。

藍色的寶石，襯托著雪白的酮體，成為了他眼下的美景。

「頸鏈好襯你。無論咩時候，都要戴住。」

小奈不期然有點害怕。

無論咩時候？

他又拿出了一個很大的禮物盒，裡面是一條紅色的絲質長裙，十分優雅高貴。

「著上身睇下。」他說。

小奈看著這漂亮的絲裙，有點捨不得穿。

「做咩？喺我面前唔著衫都唔怕醜，反而喺我面前換衫會扮醜？」他說。

小奈搖搖頭，馬上換上了衣服。

紅色的絲裙，配上藍額石鍊，看上去是如此高貴。

他牽著小奈的手，說：「我帶你去一個地方。」

小奈從未穿過這樣名貴的頸鏈和衣服，現在卻打扮成公主一樣。這種感覺讓她有種莫名的幸福。

女孩子，或多或少都會有點虛榮。

小奈忍不住看著鏡裡的自己，看完又看。

「我要把你從天堂拉下地獄。」小奈突然想起他說的話。

天堂拉到地獄？最多就回復沒有衣服穿的日子吧！小奈想著，突然覺得「地獄」也沒有想像的可怕。

可惜，小奈低估了他的能力......

好緊張
快出文

各位讀者大家好，樓主比連仔禁言至4月21日，希望大家耐心等待，亦可再細嚼回味

想睇樓主黑絲腳

樓主仲有幾日就返嚟
大家等多陣

Push

返黎啦

雖然都係嗰d嘢 但應該好多人like

唔係你諗咁，如果你估到哂之後所有劇情，我自貼

等了你很久

樓主有文未？

樓主仲唔出文係咪又想監禁play呀??

仲未有文

咁你都要出文先得㗎

有文未呀？

新讀者lm

好殘忍

他把小奈帶到一個天台花園，這裡居高臨下，全國人民的居所都一覽無遺。

小奈從來沒有見過這樣的美景，內心不期然覺得很震撼。

「我係國王。雖無政治實權，但係可以做任何事，而不受刑責。」他笑著說。

說完，他在旁邊的桌上，倒了一杯紅酒。紅酒散發微微酒香，似乎是難得的佳釀。

「即係，我就算殺了你，也無咩大不了。」他突然冷笑著，繼續說：「譬如，推你落去，欣賞住你的身體好似絲巾咁優雅咁落地，然後睇住你骨頭同埋血，在地下上面構成的圖案，其實都無咩大不了。」

說完，他抽出一條手帕，拋在半空，再等手帕慢慢跌入他的手。

「有時，我覺得我係藝術家，你知道嗎？要掌握好力度同角度，先會喺地下出現我想要的圖案。我花左好多時間先研究到......」他一邊說著，一邊觀賞小奈的表情。

如他所料，小奈顫抖得跪了下來。

「主人......小奈......會乖......」

他睥睨著她。

「要做狗的機會有好多，而加先好好享受下做人的感覺。好快，你就會唔記得左做人係咩感覺。襯而加，好好感受下。」

說著，他一手拉起小奈，灌她喝下手上的紅酒。

小奈被嗆得很辛苦，等他放下她的時候，她跌坐在地上咳嗽著。

他拿起小奈胸前的衣料，把剩餘的紅酒倒了進去。

紅酒沿著小奈胸前的小隙縫，流入她的胸脯，再慢慢向下流到小奈的腰間。

他喜歡看液體在女體內流動的美態。

新讀者

新讀者？

新讀者，hello

CD rom ar

我都覺

想捉作者好好調教下

寫埋d咁變態的野

謝謝你留言呀

我好鍾意同讀者互動

咁樣會有多d靈感

賣廣告

幫幫手睇埋我另一個故：

（架空）得到無用超能力的廢物公主

Thanks

主要想寫甜故吸引讀者睇我個正故

Hello 俾你發現咗添

希望你會回頭想同你講：welcome back

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

淫底

想寫唔記得，tmr寫

留名等更 其實追蹤左樓主好一段時間
尋日你搵果個人可唔可以比多啲detail 因由之類 唔自爆嘅情況下先可以比更多資料你

Wa diu
咁就睇完，快d寫啦

謝謝你

佢自稱話係數痴啦，自稱係讀中大數

我咁緊張搵佢因為佢呃過我

不過我唔敢講太多，佢好似知我連登名

Anyway，我希望搵個現實識佢的人

Thanks

小奈覺得紅酒在自己身體上流動的感覺，有點奇怪，卻又不至於難受。

而且想起剛到他說的話便更加不敢反抗。

「時間尚早，我帶你去多一個地方。」

小奈心有餘悸，卻還是被他牽著手帶著。

想不到，他竟然把小奈帶到花園裡。

花園裡，有樹、有花，還有一個噴水池。

「你鍾唔鍾意花？」他問。

小奈點點頭。

「花，係用背叛我的人的身體所燒成的灰燼施肥的。」

說完，他若無其事地把花插在小奈頭上。

小奈已害怕得整個人僵硬了。他很滿意小奈的表情。

這時，他把小奈帶到水池。

「我以前覺得個噴水池雖然靚，但係差咁一個裸體的女人。」

小奈順著他的說話，看去水池。

水池上有一個大大的蚌雕塑，蚌大大的張開，只是裡面什麼都沒有，真的有點空虛。

他說完後，看著小奈。

@languageandmind

唔介意可tg，謝謝你

臭桃出文未

好正

「裸體女人？」小奈遲疑著。

他嘴角上揚，說：「有無聽過愛神維納斯？」

小奈搖搖頭。

他拿出手機，讓小奈看維納斯的畫像。

畫像裡，正是裸體的維納斯散著一頭及腰的長髮，站在蚌裡。

「好靚。」小奈感嘆著。

「你都可以。」他說。

人就是這樣有趣，要一個人由「被逼」變成「主動」，說穿了，也是一種「自我感覺良好」。

沒有人喜歡完全被約束，可是當一個女人願意放棄人類的身份，變成「奴隸」，甚至是一隻狗，那是因為她覺得自己是主動地放棄人類的珈鎖，那種「任性」和「不受束縛」令她甘願這樣做。

又或者是她享受那種反差，平日被寵慣了，又或者身處高位，喜歡命令人，所以想來點反差。

所以，當你想一想人做一件事，不用強逼她，你只需要找個讓她自我感覺良好的理由，然說服她。那麼她，連世俗眼光看來，是如此不堪的事都會做。

小奈把長裙脫下，然後胸圍，內褲都一一脫下，再爬上那個蚌裡。

他看著小奈豐腴的臀部在面前扭動著，想要爬上去，不期然有種想鞭打她的衝動。

蚌在噴水池的最高位，蚌是用混凝土做的。小奈光腳踩上去，不免有點凍，而且凹凹凸凸，小奈好一陣子才平衡得了自己。

嘢說要掩蓋自己私處了，她要保持平衡，只得兩手放在兩邊，然後身體無遮掩地任人觀看。

這時花園的人愈來愈多，大家都在看她。

她的下體，毛髮在剛來的時候便修剪整齊，光光滑滑的連成一線，就如含著苞的花蕾。

那微微隆起的胸部，散發著粉紅色的水潤，看得大家如痴如醉。

小奈看大家都在看她，不免有點害羞，卻不知怎的，竟然有點優越。站著站著，才發現腳底下的泥凝土還帶有點點噴泉的涼意。

噴泉表演的時間到了，這時侯，噴水池升起很多水柱，，從四面八方射向蚌內的小奈，配合著射燈的照射。小奈彷彿表演的一部分。

水柱徐徐散落在小奈全身，配合著時黃時紅的射燈，添了一層妖冶的氣氛。

一滴滴的水沿著小奈的身上流到腳邊，然後再來。射燈卻慢慢的從小奈的臉上，下巴，鎖骨，照到胸脯，腰間，私處和腿上。

等小奈以為一切結束時，水柱突猛烈射向她的下半身，她想用手遮掩，卻會失去平衡，只得維持姿勢，咬著牙，強忍水柱帶來的刺激。

突然水柱停止射向小奈......

少睇呢類作品 但樓主寫得好正

樓主係咪已經比富婆捉左去做花園既噴水池???

樓主示意圖:

文呀

笑左

我係臭桃，唔係小奈

小奈虛弱地跌坐在蚌裡，身上還帶著點點水珠，在陽光的照耀下，特別耀眼。

他踏上噴水池一條供維修人員用的小梯，抱了小奈下來。

「頭先的你，靚得令我著迷。」他說。

小奈無理佢，只係繼續喘著氣。

「抹乾淨身體，著返衫先啦。」他突然溫柔得像父親一樣。

小奈開始適應他這種變幻無常的性格。

晚宴就在幾近的折騰後正式開始。有不少的名人、賢達來到，他們有的攜眷出席，有的卻沒有，穿著得很是華麗得體。

他拉著小奈穿梭人群裡，把小奈介紹給幾個人，彷彿小奈是他的女朋友一樣。

突然，現場的燈光暗下來，他牽著小奈，到了舞池的一角跳舞。

「喜歡嗎？」他輕吻小奈的前額。

「喜歡。」小奈從沒有來過這樣的場合，完全陶醉在宴會的氣氛裡。

「我保證，今晚會係你最難忘的一夜。」他笑著說。

唔通小奈要比人輪大米

跳過舞外，他牽著小奈，來到一張桌子前，一個侍應給小奈拉開椅子，讓小奈錯覺自己是一個公主。

然後，一些女僕裝扮的女孩子，端上一碟碟的美食。那些都是小奈從沒有見過的。

「試下好唔好食？」他笑著。

小奈從來未食過如此佳餚，每道菜也很快吃光了。

晚飯過後，便開始有一個壓軸節目。

突然，場內的燈光暗下來，屏幕播著小奈那時被凌辱的片段，場內充斥著小奈的嬌喘聲。

小奈早就覺得宴會不會這麼簡單的，現在證明她的想法是正確的。

突然，有兩個蒙面的大漢，一左一右地把小奈拖到台上。他們把小奈按在地上，讓小奈的屁股高高翹起......

正 支持

謝謝你，因為無人睇，所以好少更

一直都有睇不過冇出聲 可能其他人都係呢

推推推

咁快睇晒咁多頁。出快啲先得

加速加速

有冇諗過係 因為好少更，所以無人睇

咪臭係

知唔知道搵藉口嘅人係要受到懲罰

罰做噴水池

逼人岀聲都有既

小奈感到自己被壓得四肢倒地，臀部高高翹起，嘴巴亦被摁住。

她無助地四處張望，在場的名媛、紳士，皆是對她的痛苦視而不見，甚至，嘴角上還帶著點點笑意。

白白的射燈照在她光滑的臀部上，有點微微的熱感，可是，也不及小奈現時臉上的熱度。

佢地究竟想點？小奈驚慌地在內心無聲吶喊。

一個衣著亮麗的主持上了台，笑容滿面的說著：「多謝周公子嘅慷慨，將女奴同大家分享一晚。」

小奈總算明白過來了，反正也沒有反抗的餘地，不如乖乖的配合著好了。

大概，她的不情不願已被噴泉的水洗走、被那些因反抗而受的煎熬抹走、甚至是......被他的溫柔軟化了。

「首先，我哋黎少少熱身。據說，中世紀早就流行一種玩法：先將打破碗碟嘅女僕放喺眾人面前，然後當眾打屁股。今日，我哋就先向先賢致敬，再慢慢搞搞新意思。」主持一口氣地說著，大家都在歡呼。

都係......打下屁股啫。無事嘅。小奈心想。

射燈再次射向小奈的臀部，一個大漢掀起小奈的裙子，褪下內褲，然後用藤條狠狠地揮下。

小奈被摁住嘴，只得「嗯.....」、「嗯.....」地叫著，屁股不停的扭動，不知是在反抗還是在配信。

白滑的屁股添上了幾條紅痕，漲鼓鼓的突起來，散著點點的熱和痛。

不過，這種場面，大家都見慣了，所以打著打著，有的開始打起瞌睡。

「好似有少少悶，不過唔駛急，一陣就有新奇嘅野。」主持狡黠地笑著。

這個主持看來有相當的經驗，知道這些把戲，看久了，大家就會開始「審美疲勞」，再不來點厲害的懲罰，表演就不精彩了。

More more

樓主寫得好good 仲睇緊

其實有觀眾架
樓主努力出文

咁就好啦

因為大家如果唔留言又唔正皮/負皮，我連有無人睇過都啊知道

有時有種感覺係：就算放裸照上黎，都唔會有人睇咁

謝謝你，我記得你Welcome back

唔係啦

我只係唔知有無人睇，所以就會無mood寫

寫文都係想有人睇者

如果唔想比人睇，我自己喺本簿寫就得啦

唔駛post出黎....

不過如果令你覺得比人逼，對唔住

見到句野......

好正.....有靈感了

遲d男主角咁講

有人睇 大把人睇呀

再唔出文呢，就罰你好似小奈咁唔著衫上台，等咁多位讀者望住你寫文

加油繼續寫
特登上水支持

P牌正皮唔到

咁要放咗先知喎

支持

小奈嘴巴依然被封著，屁股上的紅痕也愈來愈多，密密麻麻的，就像一個網一樣。

這時那個彪形大漢收起藤條，用手摸著她的臀部。那臀部帶來麻蘇蘇的感覺，摸得小奈快感連連，身邊也跟著擺動著。

小穴被淫水充滿，淫水一滴滴，滴在地板上。

大漢用水沾了小奈的水，然後在大家面前，舉起那帶著透明絲線的手。那根幼線，在燈光下，更加閃閃發光。

「好啦。熱身完畢。係時候，黎一個大抽獎。」主持說。

說完後，大漢撩起她的裙擺，綁了在腰間，然後一手拉起她，拿到一個轉輪前面。

轉輪上面，寫的是那麼多姿多彩的節目，小奈看完，便連輪子都不敢轉動。

她使勁地反抗，大漢卻一手捉住她，用她的手轉輪。

大家的目光都集中在她那滿佈紅痕的屁股，還有輪子會停在那一格。

小奈別過臉，聽著輪子由一開始的「噠叭、噠叭、噠叭......」，慢慢變成「㗳、㗳、㗳」。

主持興趣地宣布：「居然一開始就抽到這個，好？公眾放尿！」

這時，大漢把小奈放在一個鐵盤上。

小奈拼命搖搖頭掙扎。

我唔要放尿！太羞恥了。小奈想著。

Wu ar...!!

正呀推

下次再拖文就要放埋屎

愈睇就愈覺得小奈好可憐
但又忍唔住想睇落去

…出多啲啦，褲都除埋得一半

屌你玩埋殺人

都無真係殺到

主持正在陶醉在小奈的驚慌和羞恥裡面，看著她不停搖頭，屈辱的眼淚流下是一種高級享受。

「我唔會強逼你。要唔要當眾放尿係你自己控制。」主持說。

說完後，小奈身後有一個女僕，拿出兩根電線，每條電線末端有一個鐵夾，一左一右地夾著小奈的小穴口，小奈的穴被奈子撐開了，裡面的花蕾露了出來。

鐵夾旁有一個小小的開關，只要推開開關，那電流便會通過鐵板傳到小穴。開關的感應系統很敏感，即使是微風，也能推動。

女僕摁住小奈的鼻子，一連灌了她好幾瓶的水，灌得她便意漸濃。

小奈的腳下有一塊鐵板，踩得小奈的腳涼涼的，尿意似乎因為雙腳接觸到冰冷表面而變得更濃了。

終於，小奈忍不住濃濃便意，有一點尿滲了出來，推動了開關，電流便從鐵板流到小穴裡。

小奈忍受不了這麼強烈的刺激，身體強烈地顫抖，整個人倒在地板，就躺在自己的尿上。

強烈的便意讓她停止了排尿，只是剛剛排尿正排到一半便停止，促使她有更強烈的便意，只是為了不要再受電流刺激，小奈強忍著。

可惜的是，容忍是有限度.....

沉默了很久的讀者g持

強烈的便意係指乜？

打錯....係電流

因為臭桃琴晚寫文的時候都忍緊尿

wtf?...

原來你就係噴尿小奈

樓主再唔出文就同佢玩禁尿play

推推推推推

快撚啲出文，出文慢係唔會令到個故人氣高啲，用下個閪腦諗下啦

我無咁諗過

不過今日太沉重，停更

Btw, R.I.P 梁先生

樓主好好休息

光復香港 時代革命

電流源源不斷地衝激了小奈的理智，小奈拼命地忍著，卻那感覺卻愈來愈強烈。

倒在自己尿上的瞬間，又觸動了那開關，電流沿著尿液流到小奈的全身，小奈不停地打哆嗦。

然後，勉強站了起來。

只是，那尿意卻又愈來愈明顯。

觀眾正在欣賞小奈忘形的演出，欣賞著她的矛盾。

「求下你地，救下我！」小奈說。

（大家就係在場觀眾，跟住請留言講低你的對白，你的對白將決定小奈的命運。）

小奈，臭桃唔出文，就由你嚟還。

屙完尿請你食糖糖

或者 小奈我幫你頂

太可憐啦，你地點可以咁樣對待一個弱質纖纖嘅女仔？
主持人，

係時候加大電流。

你只係一隻奴才一隻狗
快啲屙啦，洗唔洗我求返你呀

想睇玩第二樣嘢

救你？你只係我地嘅餘興節目 做返好奴嘅責任

此時, 一名叫臭桃的青年大叫: 「放開個女仔, 要電就電我啦」

咩話？聽唔到喎，講大聲啲
之後再叫佢奶自己啲尿一下，再好似狗咁爬過黎我到

我會拍照永遠記低呢一個moment

一個鐘多啲就追曬，雖然有啲位好似怪怪地，應該係樓豬純粹靠ff寫出尼，但總括成個故都吸引嘅，調教嘅內容幾有創意

囚徒仲記得我？

改左名？

你原本叫咩名？

連登名冇改過，不過你唔記得嘅話就算啦

我剛剛搵左好耐post都唔叫你個名

你以前有睇我個av女優故嗎？

謝謝你記得我

可以重新認識嗎？

未見過志豪咁樣：交代頭條新聞

好想咁被調教

快啲更新 live左

樓主加油

樓主係咪想比人調教

無壓力的慢慢寫

等得好辛苦啊樓主

忍咗咁耐 小奈就快中尿毒

爆膀胱先

小奈力竭聲嘶地哀求，她希望，有一個天使會
她唯一期望的就只是結束。

結束一切，甚至係我條命都可以，小奈痛不欲生。

那膀胱的麻漲感讓她失去理智，她發狂地大叫，身邊瘋狂地扭動，可惜的是，大家只顧著欣賞她的「舞蹈」。

甚至，時間久了，有些觀眾開始打呵欠。

原來，人性是會麻木的，再荒唐、再殘忍的事，也會漸漸衝破道德枷鎖，然後漸漸地被接受，甚至樂在其中。

「主持人，係時候，加大電流。」有把聲音說。

主持人聞言，把電流扭到最大，小奈自然知道撒尿的後果，所以只得更夾緊雙腿。

主持人壞壞的拍打小奈那漲得像皮球的膀胱，然後捏著她的鼻子，又灌了幾樽水。

「殘奴，快d柯啦！駛唔駛我求你呀！」

又有人說。

這時，有人壞笑，拿出手機拍下那「美妙」的時刻。

想不到，小奈的忍耐力不錯，她每次都一滴滴地撒尿，避免膀胱太漲，同時避免觸及開關。

主持人看她這樣「狡猾」，便讓兩個男人，走到小奈身後，一個架起小奈，另一個就掀開小奈淫穴的兩邊，搓揉著小奈最嬌嫩的花蕾

那快感加劇了小奈的尿意.....

那個男人用力快速地搓著，原來憋得滿滿的黃如泉湧般湧出，一下衝破開關，小奈則被那個穿橡膠手套的人高高架起，然後猛烈的電流傳入身體，讓小奈不停地打顫。

小奈全身顫動，淫水四濺，那個男人把小奈放在自己的尿液上面。

一個觀眾看著覺得興奮，拿了點錢給侍應，耳語幾句。

侍應便走上前，「啪啪」給了小奈兩下耳光。

後面的男人會意，拿著皮鞭，狠狠向小奈背部打去，小奈只覺背部如火燒的痛。

「同我飲返你自己的尿，然後好好服侍個個客人。」

小奈只好伸出舌頭，剛舔一下，只覺一陣難聞的氣味湧入鼻腔。

後面的男人見她遲疑，便又抽她一鞭。

小奈只好加快地舔著......

咩叫殘奴

....

Tmr加更

咁勤力？

有錯字就會加，承諾黎

係咪漏左啲野

有一個天使會拯救她。她唯一的期望就是結束這一切，哪怕連她的生命一同結束

錯兩樣野係咪罰兩篇

樓主今篇錯漏好多 好似太想成為女主角
無校對前邊描述 想直接感受戲肉part

真心，琴晚寫到一半：

之後就都明
但點解最後會

歡愉過去，驚覺一切只是幻想

畢竟臭桃不是小奈...

重M

小奈舔過自己的尿後，一個男人便把繩拴在她的脖子上。那條繩就在藍寶石頸鍊的下面，勒得小奈很緊。

男人把小奈帶到一個賓客面前，要她用口脫掉他的褲子，然後舔著.....

那屈辱的白好一會注滿小奈的口腔。

「吞下。」那個人命令道。

小奈就這樣，享用她的盛宴。

小奈甚至覺得，其他的事都再沒關係了。

她只是想結束，把一切都結束，然後離開這個痛苦的地獄。

那個男人把她拉回台上，又再轉輪。這次，她都不知道轉到了那格。

突然，又有幾個男人上台吸啜她的奶頭，又有好幾個男人，把她的嫩穴露了出來，然後玩弄。

最後又有好幾個男人，一個插口，一個插前，一個插後。

小奈滿腦子想著的是死亡。她從來沒有想過在人前，這麼公開的幹這種事。

小奈就這樣一直被抽插。

插在口裡的人射了，離開了小奈。

啪！

主人出現了，扔給她一把匕首。

「多謝......主人。」小奈口裡的瓊漿讓她很勉強地開了口，後面的抽插還沒停止。小奈伸手想去拿匕首。

「你......難道不想報仇嗎？」主人問。

後面突然一陣猛烈抽插，小奈完全說不了話，只是大聲呻吟。

等小奈筋疲力盡，小穴和菊門流出淡淡的粉紅，主人才靜靜在小奈耳邊說：「你的哥哥賣了你給我，他沒有強姦過人。一切都是戲。」

主人說完，沒有拿走匕首。

匕首閃閃亮亮的，一直引誘著小奈。

唔通個故就完

留名支持吓

四日入面出到兩篇文

Lm樓主出故要快啊 新讀者

訓陣再更

邊個比你訓, 快d更

小奈雖然已筋疲力盡，無力地攤在地上，任由那些瓊漿順著自己的身體流出，但是腦子裡還是不停地回想自己的一生。

人們說，有一種幸運叫「首抽」。小奈的首抽說得上是不堪。從一開始便被母親遺棄，然後被哥哥凌辱、出賣，再讓「主人」取樂......

小奈受夠了，受夠了這一切......

大概，她唯一的「幸福」就是世上沒有什麼讓她牽掛。

她用僅餘的力握住匕首。

主人又出現了。

他俯下腰，問小奈：「想唔想報仇？」

報仇嗎？小奈無力地翻了翻白眼。的確，她就這樣死掉的話，不就是便宜了那個肆意欺負她的哥哥嗎？

只是，她又想著，假如因為報仇而勉強自己活下去，繼續做主人的玩具，好嗎？

想了想，小奈無力地搖了搖頭。

「生無可戀？」主人問。然後，他向小奈噴了一種氣體，那是可以喚醒人內心慾望的氣體......

Lmlmlkmmkkhhj

好睇

笑左、真係有咁的氣體？咩動漫？

鬼父

樓主係小奈
俾佢個主人噴暈左
到宜家仲未醒返

利申：係旁邊睇緊

係唔係要屌醒先有米

文呢
自動自覺啲好冇

文啊

新仔 留名

白巴

窩窩
係咪想推到1001

好

推一推文

那種詭異的紫色氣體喚醒小奈內心的衝動。

「主人，我想有一個幸福家庭，我想生一個女，想做一個母親......」小奈靜靜地說。

說的時候，屁股上股起的傷痕讓她疼痛不已。

「主人，小奈想嘗試被一個人愛著，同時好想愛人。」

他狡猾地說：「世界上，無我辦唔到的事。只要你乖乖咁生存落去，乖乖咁唔反抗。你24歲的生日，就係你重生之日。」

小奈點了點頭，就像和惡魔達成了一場交易。

咁短同埋你個名咩事

同同事食飯，然後衰自爆...

咁你同事有啲咩反應

改個女主角個名做你個名再讀返篇文你聽

有咩文字會令m女睇到好濕

個日同事喺我面前朗讀左e個

講咩會自爆到

樓上嗰位會唔會係你同事

我話我開左個post : 點解斬頭會死

同事1: 屌！我睇過個post呀

同事2即刻search斬頭

花式自爆
Utc+9 你係咪同事1

俾人知道晒啲性癖好了

唔係

另類羞恥play，可能興奮

那晚以後，小奈彷彿多了一個新的生存意義。

那麼，就算是做著不願意的事，也沒關係了。小奈暗忖。

第二天醒來的時候，小奈卻沒有看見主人。不知什麼時候，小奈被穿上乾淨整潔的睡衣，屁股上的傷口亦上了藥，沒那麼痛了。

小奈稍稍活動手腳，發現自己活動自如。

可是，她再沒有逃走的念頭。

因為她知道，世界上沒有她的容身之地。

原來，最可怕的束縛是虛假的自由。

比起哥哥，她更願意和主人待在一起。

小奈發現，醒來的時候，看不見主人是會有一種失落。

她開始在皇宮一般的大宅尋找主人。

她甚至理解不到自己的行為。

「人類有很多行為，都是理智不能解釋的。」

突然，小奈聽到有人和她說話......

我要文阿

幾時出文呀

小奈回頭看，但不見附近有人。

她問了好幾個女僕，都說看不見主人。

於是，她逐間逐間房找。

終於，被她在地牢找到主人。

主人虛弱地倒在地上。

「主人？」小奈驚訝地說。

主人的不遠處，有一個在滾動的藥花瓶，上面有哮喘兩個字。

小奈已猜到了什麼，連忙拿了藥，想餵給主人。

主人卻微笑著說：「你不乘機殺了我嗎？」說完，主人把一把左輪手槍放在小奈手裡。

「殺了我，你就自由了。留下我，就不怕我虐待你嗎？」

小奈不假思索，把藥餵給主人。

「我最討厭婦人之仁的蠢女人。等著瞧，你會因為你的決定後悔！」主人吃過藥，漸漸回復氣色。

小奈還是繼續扶著他，說：「小奈雖然出身貧賤，卻沒有害過一條性命。即使知道主人會怎樣對待小奈，小奈還是選擇救人。」

「那你...就好好享受...善良的代價。」

以為有兩篇文睇

善良既代價就係要你睇兩次

笑左

裸跑challenge:今晚凌晨3點更文，唔更會直播裸跑

其實係咪你自己想裸跑炸

咁你畀定直播網址先啦

主人有準你更文咩

樓主我到了, 有祼跑直播睇未??

小奈苦澀地笑著：「就算主人即刻殺咗我，我都係唔會見死不救！」

他突然反撲著小奈，嘴巴貼近小奈，小奈感受到他軟綿綿的嘴唇和溫熱的空氣。

他突然變得貪婪起來，彷彿想吸啜小奈，直至所剩無幾......

主人。這就是你說的懲罰嗎？小奈暗忖。

如果你以為這就是懲罰，未免太天真了。

寫完：

12:15 AM
Sunday, July 12, 2020 (GMT+1)
Time in United Kingdom